菠蘿會黃國健:期待國藥疫苗盡快來港

工聯會立法會議員黃國健表示，一直以來，國家傾力支持香港的抗疫工作，而有效抗疫，注射疫苗是重要一環，早前特區政府宣布將會購入內地生產的科興疫苗，不知什麼原因，完全沒有下文，鑑於很多市民表示只對內地生產的疫苗有信心，日前全國港區人大代表聯署，要國家供應內地正注射的國藥疫苗，今次得到習主席的支持，希望國家能夠回應港人的訴求，盡快讓國藥疫苗來港。

支持全體工聯會會員接種科興疫苗
仲要規定接種咗科興疫苗先有資格上工聯會興趣班

所有工聯會屬會會員都要打大陸針

班友係咪用科興垃圾凸顯企央果隻好D，逼9人打

鑑於很多市民表示只對內地生產的疫苗有信心

呢批支那疫苗第一個比黃國健&菠蘿會所有成員打先